逆權的士佬

俾的總公開屌，信上面有email同電話，有興趣就send email去或打去問問啦

（咁樣公開資料算唔算犯法？)

唔係佢會員，咁呢啲垃圾組織仲講乜春？關佢撚事？

又屈醉架